{
    "Fee": 0, 
    "sentences": [
        {
            "text": {
                "content": "Mata biru.lahir /..mkn RC kitten 32.anakyer 1 boy 1 girl....area bdr tun husin onn cheras..first come first serve..please call or sms me...tq", 
                "beginOffset": -1
            }, 
            "sentiment": {
                "magnitude": 0.1, 
                "score": 0.1
            }
        }
    ], 
    "PhotoAmt": 6.0, 
    "Breed1": 265, 
    "Breed2": 292, 
    "MaturitySize": 2, 
    "Dewormed": 1, 
    "label": 2, 
    "Color1": 1, 
    "entities": [
        {
            "salience": 0.25921085, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "Mata biru.lahir", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "PROPER"
                }
            ], 
            "type": "PERSON", 
            "name": "Mata biru.lahir", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.17261593, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "kitten", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "COMMON"
                }
            ], 
            "type": "PERSON", 
            "name": "kitten", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.12060881, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "girl", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "COMMON"
                }
            ], 
            "type": "PERSON", 
            "name": "girl", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.12060881, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "area", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "COMMON"
                }
            ], 
            "type": "LOCATION", 
            "name": "area", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.11920638, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "boy", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "COMMON"
                }
            ], 
            "type": "PERSON", 
            "name": "boy", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.10509218, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "RC", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "PROPER"
                }
            ], 
            "type": "ORGANIZATION", 
            "name": "RC", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.06691561, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "tun husin", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "PROPER"
                }
            ], 
            "type": "PERSON", 
            "name": "tun husin", 
            "metadata": {}
        }, 
        {
            "salience": 0.03574142, 
            "mentions": [
                {
                    "text": {
                        "content": "tq", 
                        "beginOffset": -1
                    }, 
                    "type": "PROPER"
                }
            ], 
            "type": "PERSON", 
            "name": "tq", 
            "metadata": {}
        }
    ], 
    "Color3": 7, 
    "Color2": 2, 
    "categories": [], 
    "Gender": 3, 
    "Age": 2, 
    "tokens": [], 
    "FurLength": 2, 
    "Quantity": 5, 
    "language": "en", 
    "Vaccinated": 2, 
    "documentSentiment": {
        "magnitude": 0.1, 
        "score": 0.1
    }, 
    "Sterilized": 2
}